[ios/android] cartoon network arena有冇人玩

啱啱打到世界2，幾時先有ben10用呀
歡迎一齊討論一齊玩

暫時卡牌都唔算多，不過幾好玩
玩法同Clash of Clans差唔多